到你變節了至覺未夠

因為小誤會 同個異性老友友決裂咗 之後話就話係和好如初 但始終覺得有條刺喺心 兩日後佢就去外國讀書 應唔應該去送機

男人老狗怕咩尷尬
一早唔係好朋友 去嚟做乜